[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論82

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

日

好彩無開POST

今日勁撚快 真係唔洗買

冇貨咪係咁

點解要我入多次card no.架入完都無撚左啦

AMAZON轉完地址由 Arriving February 14 - March 9 變成Not yet shipped
屌，會唔會冇撚咗件貨

997呀

冇貨

[member入個炒價落cart係唔係無用???[/member]

求曲

喜訊
下個禮拜香港郵政恢復服務
多謝郵差叔叔

我要1609呀

600蚊 150
Royal級

今朝大貨

今日有無出1313

就咁等

未見

你地點搵
加哂入wish list f5有冇用？

放入save for later係咪邊個炒價都得
唔洗等amazon jp個個位先禁

其實好多隻個PFE 好多寫PM2.5 而唔係 0.1 um

Lm

如果到依家個狀態都仲係一樣者係？

same
呢幾日係咁胃痛肚痛
未肺炎已經胃痛死咗

唉

見都見唔到

想問點解成日會話cannot ship to your selected address嘅

之前日本直送嗰d貨都未到
23號order shipped completed

廢口罩都照殺，希望會送到過嚟

你default 係咪香港地址呀

1313save 咗又見到但買唔到

依家計超快適50都秒 痴9線

無save見都見唔到

我想要

秒

can't see shit

code?

有無人ems狀態都係煩
類似
好驚運唔到黎香港

點解叫Amazon再寄？ 好似冇人收貨

食飯除低搵野入住先啦 呢個時候重咁浪費

code please

求code

唔係咁易上到機咖

你都係落街搶口罩把

屌582又add唔到入cart...

記住582一定要連骨 講完

1313係唔係唔用bot已經唔會買到

有呢啲老母真係一種遺憾

agger

明明揀左weekend唔收 今朝送左去

連左3支筆... 一支500 yen..

癡線

一樣

same

°/\\/□＊搶口罩是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

Only 14 left in stock - order soon. Click here for details of availability.

...比人買到就斷埋

者係送唔到香港？

我都收到 但唔似cut單 似delay

599羊

邊間買？

大把啦屌

我

姐係move完去cart可以再1click？但move完次次都係見到右上角個proceed制only

貴有貴既道理

719

曲pls

U are not alone

你地有無用prime,shipping speed會唔會快d

超快適提早聽日出貨

痴線 800個口罩 運費700蚊

爆

邊間

Thanks買曬12盒

唔係醫講先可以買咩

m巾

用緊個盒係月中訂既

咁你大把口罩咪可以咁樣做
又唔夠口罩又想落街食,又唔想哂口罩又覺得貴

thx

mintia

岩先行去刷牙又miss

都係做唔切

終於搶到

手套都搶

有冇ching知印尼個隻sensi 口罩有冇 pfe 同vfe

```

有隻1020 yen有120個，不過冇3防

唔係成日睇但係今日都見過一次
Code B07HF5WYFH

想問依架大約價位係幾多？貴到嚇親

唔係可以用prime?

有冇人知點樣contact amazon customer service?

乜7都冇

剛剛收到集運倉email. 極上空間150個口罩。1.5kg.
係唔係真呀

咩集運

8點終於買到970安心去左訓
而家先醒 野都未食呀

就黎頂唔住食炒價算

知唔知japan post ems 31/1 21:00 Dispatch from outward office of exchange

香港post幾時先可以上網track到？

而家入number 仲未有記錄

我寫錯哂電話同地址（嗰時太心急註冊）

貴都要買架啦

手套黎喎

What is it

屌 我買左十盒

1313 求code 冇save低...

+1

Tenso

出門口行落餐廳 10分鐘就用完一個口罩

燈都冇見過

有？😱

8964
831
721

1個10克都過晒

笑左 笑埋右

斷咗貨

1313應該GG 全部BOT

23包

Bns
Delivery attempted

Amazon 運輸

我等埋其他就申請集件出貨。

3盒白元60 1.18kg
不過計埋運費都係平過香港班炒狗
益轉運公司都唔益佢地

一包得七個

睇amazon 有講幾重，我一盒50個都差不多500g

爆倉啊

計重唔係平咩？計體先貴？

做醫護而家返一日工得2個口罩配給
個個要慳住洗帶返屋企比屋企人用
咁既時勢仲咁浪費真係多多都唔夠搶

俄羅斯娃娃包裝法

[/member]仲以為夠用唔使撲 點知得個桔[/member]

想要649

落街買野食野先 餓死

3600羊。 我等埋其他野一次過

搶到

Reschedule 幾時先？ 今日再deliver得？

我一個敢用一個咋屌你

我都係1日1個唔係點捱貨到

個list無啦啦唔見咗啲嘢

798

多謝ching回覆。

送條女？

買到thx

抵屌

落一落唔洗戴啦
不過呢排我唔敢食出面d野
好驚d叉 碗碟 d野食會奶野
個廚房打個黑痴都仆街

所以決定拆箱。

邊間？

最近多左好多伏🤓

9估

成日見到呢個 呢個得？

同問

1533有貨， 4件

今日先買得1盒

大貨 快啲搶

巴打識嘢

加密啦屌

一陣去BNS攞原箱口罩返屋企，好擔心會比人打劫

你幫班仆街成日放假LINK玩9人, 有咩意思?
劣質香港人

got 3!! amazon gp!

收得工
虛驚一場
全場炒口罩炒濃

巴打邊度攞

入左3盒
好人一生平安

call齊人馬囉

搵個屋企人傍住

你地點搵到咁平嫁

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

手套黎wor

入左25盒
Thx a lot

快極都起碼幾個月

求1980 link

BNS 5日都未入倉 好擔心唔見咗件貨
除咗等都無其他辦法

安全先可以做世界冠軍

我都想知⋯⋯
但我見到佢包裝有寫ASTM lvl1
又有99%bfevfepfe
所以我買左⋯⋯

716 大貨

想問日馬今日派件 用bns佢派唔到件係唔係唔洗理 會等之後再派？

有冇人27-28係日馬買咗臭罩已經出左貨?

Medicom 719 尾燈
B0053DZHX4

快啲cut 單先

正想講

屌你

你個名

加密呀

係咁FAKE果D咁好玩咩

1980

1313放題過咩

唔加密果D咁好玩咩

真心想問各位。你地依家買緊幾多次一個口罩。由我day one個日買由$3-$7一個都有。本人亦都set左唔可以過$10一個。但lee幾日再睇，全部over$10.點買呀。
（利申：第一轉已經買左10盒）

一日一個玩到5星期

屌你仲有得賣

10蚊

最近好撚多正股票1980 😍😍😍 我要改名1980 了

仆街唔記得加密

1980大貨

<=20

你地啲code同我睇個list唔一樣既？
係有更新版定點？

完全跟唔到

10蚊個點買得落

咁既價使鬼上網買

一早入左廿盒啦
長期大貨

真心有$1？

150個口罩 3盒50
最多0.8KG, 1.5

2蚊都要諗了

block哂d假code狗，真舒服

我正正擔心

係囉 真不該

around 1蚊啦
582咪1蚊內

10蚊個500蚊盒 周圍都買到啦

炒家：10蚊抵到爛，人命喎

dokodemo 仲未送到

手套

搶到3盒719
安全起見
如果想再買洗唔洗開過一個新AC買

有無人buyee係成功收到貨

係囉

1980 純正code😍

十蚊港幣聽￥ 呀

早d放棄都好，反正買唔到，大家唔好再買啦

我都就要改返原名了🤣

平均2蚊一個???

有咩辦法？
排隊又唔夠人排
屋企得半盒
已經成個星期無出過街
Mon post又唔夠你地快。
所以都要入。

等放題

所以無買lor.

me2... 然後無咗個save for later

差唔多, 運費唔駛一蚊個

4px 四方集運？ 好垃圾 同埋taobao 集運好有名 我估都係大陸背景 小心偷貨

me2

除非真係有特別design同埋MIJ啦

Ems個價差唔多

又人又話合理。
唔知邊個真。

成朝收穫
7980有3盒

Sorry we missed you. We tried, but we weren’t able to deliver your package.
Please look for a we-missed-you slip or contact carrier to arrange redelivery. If you will not be at home, you can set your Unattended Delivery Preferences from Track Package page

應該要自己reschedule 定？

仲有個硬硬紙皮箱, 唔好遺忘左佢, 都唔少野

會

印尼係咪禁口罩出口？

殘體字

好貴

咁貴都要 連埋運費好甘

因為save for list得2盒,驚改3會無曬

暫時冇

咁都算收獲

自己拎盒口罩上磅睇下咪有數得計

印度就係

喂正嘢呀唔係講笑
多謝樓主

F5左成朝1313禁到兩盒 好滾動

仆街了。 6盒都咁。我十盒咁點算

唉屌中左伏
取消返

正，已買10盒
加密啦下次
唔好比炒狗知

笑撚到我🤣

God

1313尾燈

咁都有收獲,我依加隨手禁都有收獲

開緊工

係咪3m口罩型號。。

咩係997。。

仲有啲空氣袋

正常

講清楚d
7980有180個

10蚊個我賣astm lv3俾你算啦

一日難過一日

捕咗成朝咩都冇

Bns 而家星期六日收唔收件?

astm lv 3
賣10蚊
我想買10個備用,搶唔到高級貨

冇話過唔係炒價既

終於㩒到1313

Banale Silver Mask
呢隻口罩夠唔夠做？？？？

大家目標價唔一樣冇得講

呢個時勢 都冇得計 運到番去最緊要 佢又未去到負擔唔到既層面

我個1313 28號送到bns仲未入倉

今日未食嘢
就係為咗等1313
終於等到
我終於可以離開呢個post

買咗

1001